cctvb流行經典五十年個定位係乜？

乜叉歌都有 戇撚鳩

監生整死黎小田

Who's next?

嗰個星期家燕姐仲繼續唱歌

咪七十年代到依家既歌

亞視式炒冷飯囉，幾十年來咁多舊歌 ＋ 唔同人唱玩三五年完全冇難度